突襲土瓜灣黃金海岸兩區 驗482 人徒勞無功

！

林太又贏左

真係為咗送錢上去，幾難睇嘅嘢都做得出

已清零，有贏

香港住戶同坐老死不相往來，呢種驗法真心on9

都話係搞鳩d窮燶西區, 下一水可能天水圍

黃金海岸都窮撚區

巴打住半山？

今晚傳會招呼嘉湖

我都覺

麗港城黃金海岸都窮燶西區
睇怕你唔係住淺水灣赤柱就係山頂西半山

一次過清晒支那d試劑

真係屙 lun 炒粉

真 日日送

港共幫華大基因班仆街開OT同試劑錢

清貨

巴打應該好撚有米

我都想做窮到住黃金海岸

777:成功小區清零

封區根本無阻到病毒傳播！

依家係地盤爆緊

D地盤工人, 返工放工, 就係往返各區

你唔去封地盤, 搞D住宅把屁咩

都ON